突發突發 將軍澳怡明徑

係咪有後生俾人圍

yes need help

將軍澳廣場迴旋處泊有兩部狗車！